會員思覺脫，我留意你好耐

英資，法庭，泛民得罪你啲乜？？

點解個個post你都針住佢地

你帶夠風向未？？

你有反社會精神病定收梁振英錢？

知名五毛黎

佢地唔做錯，又邊有位畀人入？

知名分化撚

佢仲要係高級果隻

好識扮同路人

全世界有邊個冇做錯呀弱智西？

五毛

喺咁post 區選

岑子杰：用選票向警暴說不

SOURCE生果報

所以就唔屌得？

跪拜大家 救人 求救理

除左屌條友仲識d 乜

佢8月開始扮同路人好耐

唔止佢
仲有咩 山_神 仲有啲改左名嘅五毛
今日都上曬水

你地又何嘗唔係鍵盤緊？

又話陳述又話屌
進可攻退可守呀
你搞清楚先

用追踪功能
佢地冇得走

你既解讀同我既解讀有異議。無問題。

就畀讀者自行思考啦

你未搞過組織定做庇護工場？
做錯野一定要屌？？

而且人地立場唔同你一樣一定錯？？立場唔可以有個spectrum of reasonableness?

block左十世

香港人加油

既然你覺得立場無錯對。

你又點解唔畀我開PO講我既立場呢？

英資國泰。

完全封鎖左佢

出名五毛

你啲邏輯仲用埋共產黨果套
五毛："你要言論自由，仲咩唔比我講奶共野嘅言論自由"

屌原來佢5毛，見佢講野ON99

我都唔撚明條友
泛未出你就屌佢發老脾姐
泛民出咗仲屌？？？

廢人唔使理會啦

唔止，早兩日佢仲想引人燒法院，今朝又引人搞匯豐

你未搞過組織定做庇護工場？
做錯野一定要屌？？

而且人地立場唔同你一樣一定錯？？立場唔可以有個spectrum of reasonableness?

——張建宗二世

我一路都只係講出我既睇法

而我次次都有QUOTE新聞。

只係連登仔唔接受有另一個角度睇問題

好多新手冇睇名，比佢帶風向

出得遲。出得少。

五毛黎

Blocked that asshole already

I think it’s urgent to set up a “5cent database”

大五毛

屌你老母你開post嘥撚左個熱門位去屌五毛分化撚
你都仆街冚家剷啦

五毛黎架，但好多人唔睇user name 就覆…

marked

笑左。

仲信「有險可守」？你地自己諗啦

至於匯豐，佢只系話無「即時」取消ACC，無話唔取消ACC

都係果句，自己諗啦

你乜撚嘢立場？
俾你講

出左名架啦佢

你睇過我好多POST架。自己睇返咪得。

CCTV/CCTVB
日日播美國搶擊，英國脫歐，台灣日本風災車禍，中國經濟增長

佢地冇報假野呀，只係比觀眾另一個角度睇世界姐

推

「假野」同「另一角度」，只有一線之差。

都係果句，自己思考。

我都留意左呢條撚屌好耐

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

著名五毛 一早block 柒左

原來一早block左

不推文唔該

sor 今朝都俾佢帶過風向

而家點佢出嚟冇意思
仲打緊仗

知名分化撚加三毛
睇一兩個post都知啦

唔知你係on9仔定收共產黨錢出post
前者就算數
如果後者嘅話，祝你百病纏身
共產黨幾年內必亡
散隊！

你去問林鄭啦，仆街

bloc 左呢條友十世
無腦弱智來的
唔好動氣

你都識講而家打緊仗

何解民陣又掛住選舉呢？

拉
垃圾po

你用個西屌呀

同回憶小子差唔多級數既高級五毛

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

無腦廢物

笑左。

連登仔絕招：

5毛、分化、拉。

的確有啲人比佢帶咗

早兩個月專喙太古國泰

而家就匯豐泛民法院

請善用不推文回覆

依隻私怨撚，男人老狗怨婦咁
一係就失敗post, 再唔係就分化post, 間唔中想帶風向, 依家清咗佢幾個同路人都係時候到佢

你返大陸啦

block咗呢條垃圾好耐...

你去死啦

國泰完來無做錯。

連登仔真係善忘

屌你私怨po行開啦

駁唔到，就叫人去死？

就算私怨撚都會識忍吓口啦

輸咗死人架
私怨重要啲定香港生死重要啲
識諗嘅都識分啦

(不推)

係啊，就係唔屌得，咁點？

咁你又出POST點我名？

閣下何嘗唔係私怨？

block 左好耐

客觀嚟講，呢排(呢個星期開始)泛民都貼地咗 (e.g. 余大狀訪問)
出現一啲屌鬼聲音，係咪幫緊大家進步呢？

BTW, 大敵當前，少作內鬥，不推文

依條撚屌準備同神樂bb 一齊打飛機啦

我同你邊有私怨？？？

唔好冷好辯才啦

已經有

佢永遠唔放過分化機會

余若微肯屌法院。我有出POST讚。

我冇留意到一早block柒咗

會買思覺脫收咗幾多錢啊 dllm

我同飯民又邊有私怨？？
唔好冷好辯才啦

選舉近了。

飯民著急乃人之常情。

我有話你有同飯民有私怨？

"就算"咩意思唔識睇？

上面有好多連登仔咁認為。

佢基本上係沿用梁營文宣系統果條line
動機為何,係咪收689錢就唔知了

陳述定屌緊呀
彈出彈入

我都係留意左佢好耐

正仆街

一早 blocked 咗

佢啲post睇到topic已經估到user名

唔會呢個時候

條友啲語氣個智障咁

完全唔明點解成日開分化post都有一堆正評

家陣先知？

洪非凡

洗

咁應該咩時候？

即block

早少少佢仲有帶風向屌王維基周潤發無出聲

佢嘅策略就係迫我地同社會90%分割
然後將我地變做少數派，再日本學運化

推到連仔BAN死佢

拉

點解唔屌支那？

思覺脫:【多謝撤退撚助攻】市民對解放軍好感度UP UP UP

思覺脫: 手足點解唔擋住浸大班解放軍？

人民解放軍威震八方，暴徒嚇到屁滾尿流，主動休戰14天了。

Great, will search it. Thanks for your info

Block左好耐

五毛嚟 直接完全封鎖

五毛嚟 直接完全封鎖

喱兩日屌泛民會員空巢而出 全部block得

睇左內文先啦。文盲。

因為事實上，泛民係不停送人去死

如果某樣野發生嘅次數（例如分化泛民post)係類似咁嘅pattern:
Day 1: 2
Day 2: 3
Day 3: 1
Day 4: 2
Day 5: 58
Day 6: 2
Day 7: 4

Day 5果個數字肯定唔會係natural occurrence,而係人為組織

呀。你做咩講真相出黎！

連登仔唔鍾意聽真話架

呢隻專做分化, 而且非常勤力, 可能係一team人用

上面隻"硬膠胸奴"似乎都好可疑

係連登仔眼中，逢係屌飯民都一定可疑

區選係必要嘅

邊有人講過"逢係屌泛民一定可疑"
我自己都屌過佢地好多次
係度打稻草人

點解你咁鍾意用共產黨啲討論手法

事實上樓上咁多連登仔，

係因為我屌飯民而話我係5毛/分化

人地毛魔：聯合次要敵人 打擊主要敵人

你：遠離同自己有分歧嘅盟友 向次要敵人宣戰 一個打九個！

已經block咗

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

盟友有錯，應該指正，先有進步。

而唔係好似連登仔咁盲撐。

你嘅問題係你大部份post都係針英資 泛民 法庭 離地藝人 離地商家南亞

對啲真敵人（360, 中資，共產黨，高官）就永遠唔知真心定曲線玩膠

係！ 不基於事實，而批評

高過回憶小子

指咩正呀，你反佢地呀
唔好以為我地唔識分啦

英資國泰唔應該屌？

飯民星級大狀唔應該屌？

奶共法官唔應該屌？

離地偽人唔應該屌？

離地商家佬唔應該屌？

南亞呢D社會問題根源唔應該屌？

ONLAN9

何謂反？

林鄭最錯，你唔帶頭去燒禮賓府？

你推人燒法院 燒HSBC
但係又唔推人燒360 中資咩玩法？

最錯係習維尼，係咪要攻打中南海？

我從來都無推人燒咩野。你玩火玩到上腦？

我最唔鍾意暴力。

同埋我提多你一句，

偽君子得人驚過真小小人。

港豬以為法院「有險可守」

以為英資匯豐係自己友大錯特錯。

匯豐只係話唔係「即時」凍結戶口，佢地不嬲都係有30日通知期。

block 咗好耐啦

林奠
黑警
保皇黨
咁好屌你唔屌

講真，呢d明顯既魔頭有咩好鬧，

我要屌隱藏既敵人。

因為暗共破壞力更大

連登仔真係幾易呃

佢個post得61個留言就上到熱門.....

block左10世la仲問

Push

屌你 回憶小子都高級

青山派智力有問題

根本共諜

中國版Russian Troll

Exactly

blocked 咗

扮激烈勇武搞分化，邊有分高唔高級五毛，所有五毛都係廢物垃圾

如果有手足比佢煽動到，得罪講句，你蠢過五毛

push

Psuh

因為仲有其他分化撚25仔派左入連登

洪非凡改左名姐

猶記得連登初開呢條友比波台手足撚狗咁撚